
# Diário dos Exilados de Morkbeth

Aqui vocês encontram todas as informações essenciais sobre Exilados de
Morkbeth, uma campanha (bastante) homebrew de Dungeons & Dragons 5ª edição.
Usem o menu de navegação para ler sobre as regras e aprender mais sobre a
campanha.

O código fonte deste site está disponível em <a
href="https://gitlab.com/Kazuo256/morkbeth">gitlab.com/Kazuo256/morkbeth</a>.
Sintam-se à vontade para submeter issues com typos, problemas, dúvidas,
críticas e sugestões!

<!--iframe style="width: 100%; height: 720px;" src="https://dicecloud.com/character/SFEZQ6vNevJPu7fR6/-" title="Vaezrik"></iframe-->



































